[
    {
        "id": 1330,
        "question": "Kılçıksız, lezzetli bir tür taze fasulye",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayşekadın"
    },
    {
        "id": 1908,
        "question": "KIVRILMIŞ ŞEYLERİN OLUŞTURDUĞU KAT, KIVRIM",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm"
    },
    {
        "id": 914,
        "question": "At Alıp Satan Kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Cambaz, canbaz"
    },
    {
        "id": 181,
        "question": "Silahlı büyük kavga, arbede",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çatışma"
    },
    {
        "id": 555,
        "question": "Uluslararası ilişkilerde ülkesini temsil etmekle görevlendirilmiş kimse",
        "letter": "D",
        "answer": "Diplomat, Dış işleri bakanı"
    },
    {
        "id": 1411,
        "question": "Zorluğa sahip olarak düz olmayan bir yeri bulunan arazi türü",
        "letter": "E",
        "answer": "Engebeli, engebeli arazi"
    },
    {
        "id": 576,
        "question": "Fotoğrafta güzel çıkan, etki bırakan (kimse)",
        "letter": "F",
        "answer": "Fotojenik"
    },
    {
        "id": 238,
        "question": "Değersiz, aşağı görülen, küçümsenen topluluk, derinti, sürü",
        "letter": "G",
        "answer": "güruh"
    },
    {
        "id": 1099,
        "question": "Adalete uygun bir biçimde, doğrulukla, adilane",
        "letter": "H",
        "answer": "Hakça"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 976,
        "question": "Gözlerin üzerinde kemerli birer çizgi oluşturan kısa kıllar",
        "letter": "K",
        "answer": "Kaş"
    },
    {
        "id": 1527,
        "question": "Sükseli, kalantor, gösterişli kimse",
        "letter": "L",
        "answer": "Lort"
    },
    {
        "id": 322,
        "question": "Başvurulacak yer veya makam",
        "letter": "M",
        "answer": "merci"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 1002,
        "question": "Salepgillerden, çiçekleri sinek, örümcek gibi birtakım böcekleri andıran, yumrulu, otsu bir bitki",
        "letter": "O",
        "answer": "Ofris"
    },
    {
        "id": 371,
        "question": "Belirli bir ölçüde olan, uygun",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ölçülü"
    },
    {
        "id": 1707,
        "question": "Hristiyan din adamı, peder",
        "letter": "P",
        "answer": "Papaz"
    },
    {
        "id": 395,
        "question": "Orta kaldırım",
        "letter": "R",
        "answer": "refüj"
    },
    {
        "id": 1159,
        "question": "Uygulamalı öğrenme, iş öncesi öğrenme",
        "letter": "S",
        "answer": "Staj, stajyerlik, staj yapma, staj yapmak"
    },
    {
        "id": 1467,
        "question": "Genellikle binaların girişine gelen elektrik akımını açıp kapamaya yarayan araç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şalter"
    },
    {
        "id": 1809,
        "question": "TOPRAK ALTINDA YETİŞEN, TADI, KOKUSU VE YÜKSEK FİYATIYLA DA ÜNLÜ BİR MANTAR TÜRÜ",
        "letter": "T",
        "answer": "Trüf, Trüf mantarı"
    },
    {
        "id": 1512,
        "question": "Bütün varlıkların içinde bulunduğu sonsuz boşluk, feza, mekân",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzay"
    },
    {
        "id": 1315,
        "question": "Ütopyaya dayanan, ütopya ile ilgili",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ütopik"
    },
    {
        "id": 867,
        "question": "Elektromotor Gücün Ya Da Gerilimin Birimi",
        "letter": "V",
        "answer": "Volt"
    },
    {
        "id": 487,
        "question": "Delik ve yırtığı uygun bir parça ile onarma, kapatma",
        "letter": "Y",
        "answer": "yama, yama yapma, yama yapmak, yamalama, yamalamak"
    },
    {
        "id": 506,
        "question": "Zorunlu, gerekli",
        "letter": "Z",
        "answer": "zaruri"
    }
]